由出世到e加你地最中意邊一年？？？

我先～ 2003年

雖然沙士 但有得停課 日日落街玩

仲係最多好睇既卡通既一年 最記得數碼暴龍4